麥浚龍啲歌除咗改標奇立異人名歌名同地方，普通到唔普通

勁on9,成日作到故事懶勁咁，但都係普通愛情故事

The album係普通故事
但係用育成故事寫 香港有幾何人會用
再講以前嘅天生地夢同無念已經屌打當代專輯

愛情故事本來就來來去去都係咁 係睇點樣將個故事演繹出嚟啫

廢柴一名成日扮才子

出錢請人番黎幫自己出歌出電影就扮自己出品

咁你有無聽過巔倒夢想 彳亍？
如果你淨係識The album嘅唔該收左皮先

仇富咪你依啲人
講到林夕周耀輝依啲有錢就肯寫好作品咁

如果大家已經唔記得過去一年我哋為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

On9 post無人理

佢係港版billie eilish

我在。蘭開夏道。等你